youtube 係咪改左野

而家成日一play 就錯誤

係咪因為我chorme 安左adblock?

無野

我都係
唔知做咩事

我都試過 不過係變咗白畫面

係咪攪緊adblock??

關Adblock 事

我都係 有裝Adblock

我adblock 係會變白畫面
要手動㩒 右下個 略過廣告
左下好似有個圓形照連緊廣告時間之類

我都係
熄左 adblock 就正常

未來三個月

youtube vanced係咪都收埋皮